我想講，如果冇仇恨，你連罷工塞車呢Ｄ不合作運動都搞唔撚成

如果個個聽你講放低仇恨，回復理智
就唔撚會搞得成罷工同塞車等不合作運動架啦

你要搞得成全民罷工首先要令全民仇恨政府
所以而家要做既唔撚係要大家放低仇恨，回復理智呀
而係要大家防止圍爐取暖呀
要諗辦法令深淺藍屍都仇恨政府呀

其實除左連儂牆３點０，要一次過令深淺藍屍都仇恨政府既ＩＤＥＡ已經一早就有架啦
就係令香港經濟仆街，深藍屍全撚部冇飯開囉
經濟唔好冇飯開，班藍屍就會全撚部仇恨政府架啦
呢個方法只可以等支爆架渣

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

但令到佢地冇工開 呢種人都只會屌後生仔搞事

其實冇辦法改變嫁啦⋯⋯

其實做呢D不合作運動好不理智
點可能咁樣可以令到人地罷工
係罷工就罷.. 唔洗迫出黎

用仇恨推動熱誠
用理智Define 行動

點解佢地冇飯開會屌政府，
我覺得佢地係會屌我地